[嚴重警告]正常連登仔係唔會不停討論CCTVB推post，嗰幾個都係奶共五毛狗

請大家入CCTVB post不停舉報奶共五毛狗

舉報嗰陣一定要小心睇清楚
善用追故模式

首先追蹤New_God_美斯(狗隻#38456)
90% CCTVB post都係佢開

佢開嘅post入邊一定有幾隻奶共狗
暫時已確定名單

New_God_美斯(狗隻#38456) 佢本人
R730(狗隻#137604) 沙皮狗分身
兒登垃圾戇尻(狗隻#98386) 詳情睇老鳳喺站務台嘅post，有羅加藤鷹2017年起佢底嘅link
何東精神（團結）(狗隻#165028) 出名五毛狗

清洗影視台，趕絕CCTVB，你我有責

推

屌你老母
佢真係太撚多回覆要舉報
多到連登叫老鳳停止衝擊

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

一齊睇 viu 啦

影視台個撚個都係港豬?